[懷緬]校園台都係無人高質得過春日小夏榮

春日兄究竟去左邊

呢條友d 9up仲正撚過而家班波台假膠
以前當佢煩膠一名
而家睇返佢d post真係好有味道

我以前都係因為佢啲po先玩高登

但係你d post好低質喎ching

原來唔係我

收皮啦你

快d返黎啦春日兄

仲未有人低質過御理

妹豬

啱啱睇返
有啲真係要用腦諗過先明
好撚高汁